拒絕奶共三人組

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Elkie 是個好姐姐❤️

舒舒向奶共說不

我魚仔

呀港

右手邊嗰兩個仲靚過全球最靚嗰個

魚❤️❤️

顏值暴擊

唔知會唔會講八卦提起momo

錠B處刑2個台妹

無咁嘅事

黑警又反香港人

我同牙錠感情幾深厚

Good morning sir!

民主女神

全球最美被比下去了

為香港爭光

Push.

友蛇勁到

我同Elkie互相傾慕

乜9

圖中得一個台妹

成日一齊玩

港女

魚仔唔係中國人

Elkie最正

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

唔侵護琦手玩擺明搞台/港獨..

咁邊個最正?

一樣咁正

子魚=芝娃娃樣

舒

可愛

迦密柏雨出得咁極端
又靚又正氣嘅elkie
又醜又奶共嘅馬蹄露

前幾日個見到GDA魚妹特登走去撩舒舒玩全然漠視舒舒隔離件北妹時
我就知道子瑜的確唔係支瑜了

咁能串

唔覺雨琦有想加入

有 琴晚同佢訓果陣佢有同我呻..

斬清on撚9?

舒舒正囉

同鄉好正常啫 又喺度陰鳩魚仔

我打撚斷你條貴賓犬細短多毛Dick，再扯甩晒你啲毛好似嗰隻變種貓咁款！！！！！！！！！！！！！！

本來都唔覺
越來越欣賞她

大埔妹子庭庭和錠錠

呃你把能咩..==

邊有 擺明讚緊魚妹近得elkie多 個人都正氣左

但didi係咁一個人眼光光咁望住佢地玩 我路人都feel到佢內心果種既苦澀同孤寂感到很心疼呢

世事都被你看透了

錠錠雖然無整容
但去完韓國個人既氣質完全唔同晒
人都靚好多

who?

一樣樣

who

第一句你又知

咁睇 港女最正

So qq

奶我小弟ok了

你唔識feel啫

護琦手好似有韓國FD

佢好多frd的

我正係知一個

顏你老母閪個值

同momoland唔知邊個係frd 同wjsn唔知邊個又frd

支持和勇一家親
721。831。101。1111
不屌狗。不割席。

WJSN夏天

支持港女

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我地香港代表最靚 但最唔紅

點解？ 唔識 黃嘅？

公道講句舒華真係最有氣質
真係有古典靚女味道
子瑜下巴同咀嚼肌好明顯打好多botox
好明顯勁腫咁
elkie都有少少微調但係

子瑜明明99年

片呢

點分有無微調

望下周子瑜

幾QQ

其實我覺得魚仔初期真係幾令

應該周子瑜最靚嘅 不過我哋香港代表喺我哋心中永遠第一 btw elkie好似唔同咗樣

咁咪幾好

化濃妝後係子瑜搶眼d 但睇樓主張相我覺得elkie最靚

佢擺明係啦
老母整容整到
屋企做醫美
老母同女完全唔似樣

咩好姐姐 叫錠哥

佢同我好fd

我錠

應該係開咗filter變怪咗 之前睇過子瑜幾張開filter都係咁 冇開又好靚

牙琦好奇佢地講緊咩啫

我反而見到佢老母之後，成日覺得子瑜老左會同佢老母，依家J唔落佢

20歲已經去到2中咁

原來套戲只係過咗6年 以為好耐

左邊係周子魚咩
唔同樣既

可能佢地用韓文傾計
didi係心入面屌緊佢地是台獨份子是漢奸不是中国人黎

我估架嗟
其睇番佢細個啲相
五官真係差唔遠

做番子瑜非支瑜了

舒舒不嬲係我最愛❤️ 素顏都敢出街

有個我sp

不大於b cup（三個加埋）

三個一樣樣既

有張相露額同而家冇差咁遠
不過塊面好似真係細咗

啊港正過其他好多啦下話

Who

男人真係易呃

子瑜自己都認咗係中國人 咪亂屈

認真一問，相入面有周子瑜？
我唔係好識泡菜明星，但平時喺連登有睇過子瑜嘅相，睇咗好耐都唔知相入面邊個係佢，我剩係知中間一定唔係

周支魚

桂民魚

支魚已投共

幾時好似96 line咁整個special stage

支那人反啦

點解blur魚仔

睇唔明個post 又唔知咩毒又一大堆英文字母唔知講咩

d強國人話佢係蔡英文嘅政治傀儡

Cls 同你pin咗佢

Lucas？

TWICE周子瑜放棄台灣選舉投票機會

樓主on9

Hgr 係邊個？

韓國人